====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: V . - Les sujétions d ’ esthétique n ’ ont pas été oubliées : sans doute , l ’ autorité administrative ne peut , en principe , imposer aux propriétaires des servitudes architectoniques (Rép .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

